[落伍JJ] HTC u12 plus定iphone 7

我知應該有人覺得我依家先買呢2款好outdated
但我一向唔係追款
亦唔想花好多錢買一部死物
希望各位畀下意見

原本用開iphone SE
用咗3年左右
整過2次, 早排正式壽終正寢

鐘意mon唔太大
電話首要條件希望影相唔錯
都唔好太易壞

曾經我發過誓唔再用iphone
因為真係好快壞
但我本身link晒ipad 而且用慣咗
見依家7跌到$5000內
可接受

考慮HTC係因為以前用過desire
印象唔錯
雖然依家HTC手機好似好頹
但我真係畀u12 plus相機吸引到

利申 唔需要叫我考慮samsung, 唔知點解好憎呢個brand, 應該唔會考慮了

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

iPhone 啦

等到出11再買8

緊係iphone 喇

256gb會跌到$5000內?
64gb唔係好夠用:

可能我成日跌電話 感覺上比之前其他機脆弱好多

iPhone x

htc未執咩？

HTC無Update on99

如果真係中意HTC 不如買Pixel 3

成日跌電話....咁係你個人使用者問題姐, 關 iphone 咩事....要襟跌買 nokia 啦

我部 5s, 6s 都未壞過, 係電換過1 次

成日跌電話你需要既係一個全包殼

揀iphone不如揀xr, 核電級

IP7

應該差唔多 但可以用最少三年
我7+ 用到而家乜事都冇發生過

iphone + 防跌殼

應該差唔多最後機會入手

我都見人講 留意下先

都係嘅
你搵apple換原廠電?
我去手機店換過電
之後有次日頭拎住跑步
成部機熱到燙手

5s , 逃佬

6s , 果時apple 有個 project 可以免費換

Iphone易壞？你講笑咋

我都用緊HTCU12+ 相機係堅正
不過間公司唔得
不如睇下pixel 3a/xl會唔會啱你